工作間可自住?

其實 E家D 新工作間工廈,
係唔係FOR比人住?
如果係姐係坎灰色地帶,
買黎收租有冇得諗?

例子:lofter port

推